生日快樂呀香港一歲啦

呢場仗 我地一定要赢。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

零歲呀

上年獨立咗？

0歲

撐住！煲底見！

到時我會喊

中係粒精搵緊路